[唔係AV情節] 咩人先會喺溫泉旅館浴場女更衣室影相?

喺日本有咩比無禮貌嘅中國人更恐怖，就係娶無禮貌中國女嘅港男。
是咁的

喺溫泉酒店，浴場有分男女，通常入湯前都會經過塊寫住女湯嘅布，行過咗就大家要自重，唔好影相，呢樣野最基本，而且更衣室多數都有好清楚寫明呢樣野。

話說有一名中國女子（開頭唔知佢係中國女子）入咗女湯changing room，喺度左望右望。當時我同我朋友正準備更衣沖涼，我見到呢一名女子唔係着住浴衣而係着住便服，我以為佢可能想望下更衣室多唔多人，所以都冇再為意佢。由於浴場坐位有限，我朋友先更衣沖涼，我就等一等有位先沖。

我喺更衣室冇野做咪周圍企，而我朋友正在換緊衫。突然我聽到「卡唰」一聲。奇怪，點解會聽到影相聲？我周圍望，咦，冇人。於是乎我行多兩步望望，見到頭先呢一名中國女子喺更衣室轉角門口度影相，佢影緊更衣室既另一角，當時我見到佢仲係舉起電話。由於我朋友正在換衫途中，我覺得非常不妥，所以出聲阻止那女子。出於本能反應我第一句講咗普通話「不能」，但諗吓人地可能唔係中國人，所以轉channel，用英文講「stop, no photo！」

跟住嗰個女子就發晒癲咁講話我都唔係影你，開頭用英文，講咗兩句可能唔識講跟住就用普通話係咁大聲鬧我，然後就用中國名句「你以為你是誰？」黎大我，再然後，佢就鬧住走咗。

當時我同朋友商討，覺得相當不妥，所以出去同識英文既溫泉旅館職員講番呢件事。當我講咗唔夠半分鐘，那名中國女子就衝埋黎喺度鬧我，阻止我同職員溝通。佢鬧咗半分鐘之後，佢先生又衝埋黎鬧我，我根本不能和職員溝通，但職員大概都知道發生咩事，就係那名中國女子在女湯浴場更衣室影相。

呢位港男一開頭用英文係咁鬧我，我同呢位港男講，更衣室係唔俾影相，呢個係日本rule。呢一刻佢知佢老婆做錯，所以立刻用第二個理由屌鳩我（真係屌鳩我的，用英文超大聲），太意係話我無禮貌.....話我對佢老婆好無禮貌，佢話佢都係香港人，佢話我影衰香港人。我好冷靜咁同佢講「It’s you」。

佢再接再厲，邊用佢好肉酸既英文，邊用佢食指係咁指住我黎鬧。用完英文用普通話，最後用埋廣東話加粗口鬧我。俾佢鬧既過程佢係冇停過，我連插針講一句既位都冇，淨係當中反一反眼好細聲咁講咗句，「你講撚晒佢啦」。成個過程佢好大聲同好惡，其實我都好想反駁，但呢個時候，佢呢啲行為吸引咗其他旅館職員，佢地好緊張咁叫我地calm down，亦有男職員稍為推開呢位港男。對！呢個時候我唔可以失禮，要盡量維持冷靜，我唔可以好似佢咁影衰香港人。
其實咩叫無禮貌，我又唔係職員，你同我都只係俾錢既客人咋。你老婆而家冒犯咗我，亂咁喺更衣室相，佢而家做錯咗野，點解我要有禮貌對你，你又以為你是誰？
做錯事就惡人先告狀，發晒癲咁指住人黎鬧，就係你呢D行為影衰晒香港人。

最後佢睇住我俾佢鬧到冇反應，佢屌到冇野好屌就收皮準備走。
佢一家三口架，最心涼係佢屌完走時佢個細路仆街囉。
老豆老母冇教養，個細路會受晒架。

冇教養嘅人真恐怖。

補充1：事後點解唔即刻報警？
1. 因為其實報警幫唔到件事，佢喺佢影到人之前已經俾我停止咗。報警除左搞到佢，仲搞埋我，我餘下既行程更不愉快。
2. 另外都唔好旨意旅館既人幫到手，畢竟佢地只係做生意，因為成件事佢地冇金錢損失，事後佢地咪又去派啲職員向兩邊既客人鳩say sorry了事。
3. 就算報咗警，啲鄉村派出所既警察英文唔叻，根本好難溝通，到最後會叫你雙方和解。

補充2：過程有冇拍片？
我冇，因為我係去浸溫泉，我冇拎電話囉，但我覺得對方可能有，睇吓遲啲有冇片？

補充3：咁你寫咁大段野為咩？
我番咗香港幾日都仲好介意當日無理俾人指住黎鬧，所以想寫出黎抒發吓。

補充4：幾時邊度發生？
2019年1月3日 日本 天見溫泉 南天苑 大約5點幾至6點幾咁，exactly唔太記得喇。不過間旅館餐廳好靚，俾你地睇吓有幾靚喇。
出面望入黎係咪好靚?

入面望出去都唔錯架~

補充5: 咦~發覺好似知我係邊個？
勿相認，幫手推post，ok？

幫推

下次報警啦
風呂風化案會處理得好嚴
因為以前太多犯

班職員好癈， 你應該寫信去投訴佢

兩個女人 風乜野化案 閱讀理解failed

呢啲撚樣，唔使姑息
直接報警，而家女人唔可以涉嫌偷拍㗎？
溝唔溝通到唔重要
最重要係你檢控佢
懷疑佢管有你嘅裸照
警察就要做嘢

要帶住個細路落口供煩佢大半日
淨番幾日提心吊膽會畀人告
之後仲怕有record 入境會麻煩
咁佢兩公婆番到屋企實嘈交

明未？

就算唔得閒報警，都絕對要同職員講，下次留番d千字文去現場講

補充1都知絲打on9

樓主做得好好
當面指出佢嘅惡行

垃圾幫支那溝淡香港人

有時都唔明D人點解咁橫蠻無禮, 好彩自己未遇過

最後張圖係果家人？ 如果唔係就blur咗佢喇

南天苑我都去過
專呃d第一次去大阪d新手

咁抵撚你死啦 自己唔報警
你都係victim 你有份助長

送埋呢啲人去同郭紹傑坐就差唔多

上網幾撚多風呂盜攝片, 你估係男人影架

岩岩見到

智商高低嘅分別就係度

弱智就唔好出國啦 條友咁失禮

推
條大陸哩仆街食
支持樓主報警

廢物先娶大陸婆

垃圾

帶住手機入浴場，都已經係一件好唔尊重既事

欣賞你俾人指住嚟鬧都保持到冷靜

香港變成依家咁，真係多得依班垃圾唔少

你都幾忍得
冇互屌又唔報警。

唔識當地規矩又要死雞撐飯蓋真係傻閪蝗特有

唔好講日本
我諗全世界冇一個地方可以係更衣室影相

咁撚firm

人人都係咁影架啦， 放鬆d啦

我就入左個溫泉group大把人係浴場影相post相出黎， 不過係有d人懶正義專鐘意唱返調， 呢d人仲要誣陷版主， 人地開個group出黎都係想多d人影相交流啫， 又影響唔到人都唔知嘈乜

你以為你是誰

低等遊客唔死無用

大陸狗嘈交係講乜都有，就係無道理

咩知你係邊個係咩意思
睇晒都唔知你係邊個喎

港豬真係好和理非

人地以為自己kol好出名

人地可能有同frd提過呢
你地咁大段野睇完
後而淨係聚焦落最後兩行

邊度搵

最尾相入面嗰對男女+細路就係條仆街？

樓主真係好脾氣

你logic fail

push

人人都去自殺又唔見你去

唔係多人做就代表依件事可以合理化 你咁諗同蝗有咩分別

咁而家係咪影到你先 咁撚多事

依定班 00 / 10 後好多都係由大陸老母湊大
到時旅行香港個朵仲臭

弱智就友佢啦

你需要幫手

俾我就一邊屌佢一邊報警
呢啲人唔屌鳩佢有幾大搞幾大佢唔驚你
就算係外國我都要搞到全世界都知
警察嚟到佢就收皮
最多一齊錄口供
呢啖氣點都要佢食晒

其實更衣室唔影得相係禮貌同尊重私隱
規矩都只係規範呢啲本身唔識禮貌、尊重嘅人

不過極品港男配大陸女人都不予置評啦
個細路自求多福

條8婆好7，自己駁唔到就撻一句「你以為自己係邊個」
學哂蝗d衰野

論對錯有必要論身份？

好人好者點會娶大陸女人

樓主on99 比人屌都淨係識反白眼同細細聲駁人 正港豬

娶大陸閪
當佢地狗咁屌都得

賤到都唔知用咩形容依啲仆街
捉去打靶就啱

偷拍都唔報警
抵你比人影

識得加補充幾好
知班連登仔實搵野屌

只有香港劣種先會聚支畜

下世小心啲

因為自私同自大
人渣敗類就係呢啲

你講日文佢就唔會咁串 你一開頭比佢知你識中文已經輸左

諗起台灣d 遊記貼自己老婆沖涼

個男人唔死都冇用 快d比個大陸女人呃晒d錢訓街啦
絲打做得好

而家d人就係咁，唔講道理，自己衰左仲要惡過人地。

嘩，條支那婆咁撚樣衰都娶？

都唔知無知定冇教養

做得好啊 好少人會真係走岀黎

btw 之前仲咁多人係到吹奏大陸妹幾正幾溫柔
其實只係證明你自己幾廢 溝唔到女
搞到要食支那雞
外人睇到你真係好柒好羞家
係街大大聲講野 行為失禮無品
仲要未計佢有機會係貪你錢

too long didnt read

有冇原圖好大